老大哥盧琳

狗嚟咋你
仲未還返黃威條數呀仆街

攞個紀念盃返去啦

省港盃就交俾我地

唔怪得呢兩年作客無黎
原來因為踢斷黃威隻腳淆底